傳華為停手機生產線 富士康相關人士傳出消息

根據《南華早報》引述富士康相關人員消息，指華為減少了新手機訂單，富士康已經停止華為手機的幾條生產線。

據《南華早報》報道，華為旗下 Honor 榮耀手機全球總裁趙明在日前的最新發表會上，就華為是否仍然目標在 2020 年底前超越韓國三星，成為最大手機銷售商，趙明指「就目前最新形勢來說，要評論這個目標能否實現似乎是言之尚早」。

另一方面，《南華早報》亦轉述富士康有關人士的消息，指他們日前已停止了華為的幾條生產線，原因是華為對已減少了對手機的訂單。消息人士指，智能手機的生產計劃一般具有彈性，隨著環境變化可增可減，現時未清楚今次關閉生產線是短暫措施還是長期削減訂單。

停部分定停晒先

華為手機部門可以摺埋架啦
中共唔會犧牲任何野去救佢